[屌你老母死哥狗] 曼城球迷吹水區 128

2017/18 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

Coaches
Pep Guardiola 🇪🇸
Carles Planchart 🇪🇸
Lorenzo Buenaventura 🇪🇸
Mikel Arteta 🇪🇸
Rodolfo Borrell 🇪🇸
Xabi Mancisidor 🇪🇸
Manel Estiarte 🇪🇸
Brian Kidd 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

Players
1 Claudio Bravo 🇨🇱
31 Ederson Moraes 🇧🇷
32 Daniel Grimshaw 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
49 Arijanet Muric 🇽🇰

2 Kyle Walker 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
3 Danilo 🇧🇷
4 Vincent Kompany(C) 🇧🇪
5 John Stones 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
14 Aymeric Laporte 🇫🇷
15 Eliaquim Mangala 🇫🇷
22 Benjamin Mendy 🇫🇷
30 Nicolás Otamendi 🇦🇷
34 Philippe Sandler 🇳🇱

8 Ilkay Gündogan 🇩🇪
17 Kevin De Bruyne 🇧🇪
18 Fabian Delph 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
20 Bernardo Silva 🇵🇹
21 David Silva 🇪🇸
25 Fernandinho 🇧🇷
35 Oleksandr Zinchenko 🇺🇦
47 Phil Foden 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

7 Raheem Sterling 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿
10 Sergio Agüero 🇦🇷
19 Leroy Sané 🇩🇪
26 Riyad Mahrez 🇩🇿
33 Gabriel Jesus 🇧🇷
74 Luke Bolton 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

屌你老母哥狗第一場學乜撚野人留力 屌你老母臭閪

屌 點撚樣訓呀仆街

我屌佢老母臭西
仲話輸一球好過和波

睇到心臟病呀屌var都係垃圾

屌佢老母，熱狗手入波又睇唔撚到
我地offside丁屎就咁清楚

認真
唔屌拿樸迪屌哥狗？

點睇都拿水大問題過哥狗喇吓

唔講今場
首回合留乜撚野力

拿水今場送場波出去啦

3球都關拿水事 唔屌唔得

屌
諗起上場都覺得on99

唉 以後申請退出歐聯啦
年年比人撚
快灰

頭兩球拿仔失得好肉酸 由其係控失嗰球

拿水

希望哥狗空難死

拿水正式跌落馬水評級

打水晶宮仲上力過首回合

年年大熱 年年8強出局 仲要等幾多年

留力聯賽都唔撚係咁啊

屌你老母哥狗咁鐘意留力 聯賽都咪撚要啦
留力fa cup算啦

補時個假希望最心痛希望球員痛完番聯賽專心到

唉今晚點訓

屌你老母施華廢到西咁
幾時斷腳

一陣聯賽都拎唔到就好笑

屌

佢差 fa cup未攞

屌個下以為真係有奇蹟
熱狗都呆左
點知係假既

拿樸迪今場送場波比人

訓唔撚到，哥狗死唔撚落sane，屌你85分鐘落把撚咩

今場真係sad到爆：
一早領先一球之後先黎自爆
辛辛苦苦贏到4-2又比人追返
臨尾阿古路越位
幾日之後仲要打多場

下場用白文隊長算啦

哥狗幾先識教防守

其實丁力最尾入個球好球王feel 可惜

有預感英超會失埋

點教

拿水球球送比人

見到哥狗個死老豆樣

今場啲表現真係離撚曬譜

下季執件防中
再執件左閘同國米件中堅

根度簡條陷家剷，踢左兩回合有無一球射波係中龍，球球飛機，食撚屎啦

手球又唔捉
屌你老母var

拿仔太耐無休息一場派3膠申請入雪櫃

我真心唔撚明
點解第一場唔可以打到今場咁
哥狗係咪真係以為所有野都佢操控之內
佢想點就點

補時果球入左就唔係咁講

我都見到你全家死曬個款

第三球都係佢跟甩路蘭迪

呢場最傷係有假希望
臨尾我叫埋出黎
先知off撚左

對面個球明明有個shot手球
睇var又無

唉 訓唔撚著
主場失3球 首回合又on99

今場真係好撚sad
好眼訓，但一合埋眼就係5:3然後var no goal

啲人仲話佢表現好，好撚條咩落廢奴唔撚好？竹

唔訓i g秒del post

今晚點撚樣訓呀屌

咁撚易比佢掌控到就唔係足球啦

波係圓㗎

哥狗真係戇鳩鳩

灰撚到訓唔著 屌

根度簡唔續約躝啦仆街
球球波都飛機
屌你老母

鄧你唔抵 中手都吹入波

主場失三球其實抵輸，但係個過程...

睇個手忽肉彈起咗都無手球

哥狗咁撚鐘意留力 聯賽換晒青年軍出黎啦屌你老母

岀咗咩

我屌佢老母咁近都可以炒高！！！
仲要唔止一次係咁
龍都唔撚中學人踢中場

var睇唔到

龍門後鏡頭先睇到

Feel到腥真係會走

world class is mot enough

關乜撚野事，屌你明明一落sane全隊係活力大咗勁撚多，死唔撚落做乜

收拾心情
專心打聯賽同足總盃啦
今季四線打到呢到可以收貨啦
下場打熱狗繼續加油

爛啦所有德國佬

躝啦哥狗
收撚埋Sane88分鐘先出有撚用？

曼怨氣好重

最後無冠就係輸你球十二碼

唔出Sane真係唔明

根度簡我希望你分離式斷腳

應該係紀律問題

抵撚死啦，第一場出廢陣9打

兩場都就黎完場先出

失第3球又係on9 出迎時間差 送撚左個角球俾人

明明4-2後大把機會入多球根度簡決定永遠慢一拍搞到入唔到

Sane作用大，但同時又會好易失球權

紀咩律

季初先係

真係唔撚明哥狗諗乜鳩
首回合好地地拎佢作客入球唔撚得
係要玩野出鳩陣踢鳩戰術

水晶宮都驚
咪撚學人爭歐聯喇

拿水今場又係柒下柒下

死撚開啦馬水，真係唔明哥狗落你條撚屌唔撚落腥

點解可以連續2年 2個主場 2個客場都各自輸同一樣野？玩保守比人入波 主場玩搶攻比人輕鬆反擊 屌你老尾 成隊唔該翻去反省下
冇心踢歐聯一早輸左去好過 做乜仲要贏史浩克
屌

認真全隊都盡晒力
係根度簡條垃圾累事
屌佢老母

撚9佢咁，希望佢唔好走

下年繼續啦 仲有機會國內三冠

我都好想知哥狗首回合係點諗

我都唔撚明第一回合哥狗做咩尻

留力水精

今年入到4強既話真係好大機會拎到歐聯
唔講呢d
屌你老母哥狗第一回合搞乜撚野先
果場踢完之後個個都屌
哥狗係記招話輸波仲好
依家仲好啦 輸波輸到出局啦

仆街由文仔年代開始，年年都喺度柒，初初就話冇經驗算。屌你老母呢幾年，年年都話最強陣容，咪一鳩樣 咪睇多4場淘汰賽嘅波

盡左力都無計 唯有將希望放返落聯賽同FA CUP

好撚頹 我嗌得勁大聲 係咁嗌住丁力再揮拳

輸自己都無計
射失十二碼，後防派三球膠

我真係好唔開心
假希望

真係
我平時都吹奏根
Dklmcfh 今場除左喺中場箍翻幾球之外 成場d射門基本上都亂鳩咁黎 仆街火雞仔

好撚認同，上季又係咁撚樣輸，屌你完全冇諗過點解決守反擊同埋制空問題

柏老都叫威一季

大條撚，要打巴塞

最後嗰下真係來回人間又折返地獄

我嗌撚到癲
唉 點知咁

諗唔明點解係換黑文而唔係換佢

呢隊疤我反而覺得有機會贏喎

今季到底搞乜撚
第一回合射失12碼
第二回合拿水明明最勁係佢但就係佢派三球膠

依家講嚟都無撚用

未撚出cwa住啦

推返bwa.落中間

左腥右丁

起碼有多2場波/以上睇
而家咁樣8強出局好撚嬲

睇咗十幾年曼城都慣咗了

出面啲死熱狗幾撚柒串

首回合輸哥狗，次回合輸拿仔，對面已經傷左kane同斯素高，今場完全no excuse

最叻就係4強個季
哥狗都未帶我鏝入過4強呀屌

我覺得呢場好黑哨

var比條9片球証睇當算

哥狗繼續留力啦
fa cup都唔好踢啦
直接棄權踢聯賽算啦

呢條防線過撚到阿積士咩

慣咩

以前不嬲無期望

但今季

呢個真 連里昂都踢唔掂

以前真係獲獲炮灰 今年大好直路咁樣自爆 唉

今年已經係最有希望
唉 咁樣出局
你話一開波輸到無可能都話死心塌地
點知最後搞成咁

好撚sad，咁樣出局真係喊出黎
點解歐聯次次都咁柒，踢返平時水準都唔得
又要等下年
防守真係好有問題，對住啲勁少少既球隊基本上失硬波
有冇辦法改善下呀

下季隊長 cwa 牙路 費奴又大一歲，歐聯夢似碎

今季攞埋fa cup

佢下季就全力歐聯

其實var有無多幾個角度嘅版本比球證睇

又要等多年
le兩季咁撚fit都咁 阿古路下年回塘就仆得街

呢兩季落差太大，聯場贏到開巷，歐聯比英超隊踢出局，反而工程師7下7下入到四強

你熱狗都贏唔到就返屋企啦
仲話贏巴塞

之後幾場聯賽會唔會無哂心機踢

希望var可以再成熟d 始終國際賽 聯賽上都有var完都判錯既例子

加油贏埋淨低啲比賽佢頂住啊曼城

我係球員 會出盡奶力報仇

年年歐聯knock out stage 老總會被人黑 on99 uefa

訓唔撚到

屌 今場牙路仲要踢足曬 聯賽點出...

咪再講咩比人黑咩撚野var喇
條後防咁鳩樣打阿積士又咪比人炒

牙路，cwa，隊長就比曼城水左咁多年了

唔好講咩黑唔黑 要揸正黎做既話 上場f25一早2黃1紅走人

拿仔點解要係呢個時候自爆

拿水成季都算穩 今場突然變膠 有咩好講

比人黑乜
今場係悲劇 無比人黑
點解個劇本係做到咁

嬲到訓唔到

應該同今場差唔多 未至於俾人炒嘅
btw 有另一角度睇果球係咪handball未

第二場唔知，呢場黑9你就無

屌 左邊角度 真係好似中手肘先

睇到又點
又唔會因為咁而出得返線

有野瀨下 個心好過啲

拿仔可以改番做拿水

都出撚左局啦，仲講手球咁能老土

世界盃明明用到出神入化
德國對韓國 ，卻奧斯果球咁都睇到

初初真係對var 好有信心

你睇吓西甲，慢慢睇吓歐聯
越搞越7

拿狗馬狗

屌你老母咁叫瀨？ 講到我好似老屈熱狗手球咁on99

moon狗睇撚住啦
次回合一定係輸拿撲迪
但係兩回合計一定係輸哥狗
平時唔撚睇鏝就扮晒識垃圾鏝d波啦

曼城始終無法踢出果一種皇馬巴塞的水準，

最撚嬲係明明出過呢個鏡頭
轉氹當冇事發生過

諗起首回合就瞓唔著

拿仔明明成季都踢得好地地
今場一次過爆曬出嚟

真係hand撚左

施華廢到西咁都可以出晒兩回合頭60分鐘
哥狗真係食左屎

肥根咪仲廢
Cwa都叫可以做到波前插入禁區有啲威脅
屌你廢根真係廢到癲
門前飛機

屌邊撚到有越

繼續加油啦
場波完咗就係完咗
努力贏埋個聯賽同足總盃

明顯隻手震哂 算啦 都已成事實 就算而家uefa話係誤判都唔會改賽果

是旦啦 出局就出局啦

根狗個定位係做駁腳
施華係攻中但無撚晒影

咁多年都慣架喇....

訓唔撚到啊屌
哥狗首回合到底做緊乜撚嘢

成隻手震唒無handball

向前望啦，仲講咩手唔手球咁撚老土
起碼仲有英超爭下唔好叫春

最唔明係點解要搵肥根正選打防中

J下飛機盃咪算囉

垃圾鏝係得咁多

穴清你好撚25
推晒我d post 上黎

首先下兩場聯賽醒醒定定唔好再派膠

講真佢防守廢都預左
但兩回合差唔多球球射波都炒高真心有病

聯賽爭氣啦屌

鍠>摩納哥>猁>熱
呢隊曼真係獲獲新鮮獲獲金

見到班球員出盡哂奶力去踢 點知都係贏波出局 果下真心灰

屌完唔會改變賽果就由撚得佢提都唔提？？？
laporte柒兩球係事實 熱球第三球手球先都係事實

唉 點訓呀

呢條友真係早走早著

希望英超努力啲

屌完今晚就向前望啦

唉 LAPORTE真係嬲唔落 踢左成季好波 真係冇諗過會係佢個位爆 仲要一爆爆2獲 希望佢經過今次企得穩 其實我幾睇好佢

希望越大失望越大
歐聯都係唔好再諗
仲有6場波要踢，一場都唔可以再失

出面post見到 真係好撚清楚見到中手

上季冬季黎之後到依家
呢1季其實都踢得好好
不過今場咁重要先黎自爆真係
我雖然都嬲唔落 但真係好撚心痛

我最撚驚依家隊波洩埋道氣聯賽都輸鳩埋

要講呢d 1314年我地都唔會贏到英超啦
我地-2 利+1 神早收左皮啦
果陣黑左sterling果球
呢d野無得講架 有乜好講

似啦

邊度跌低就邊度企返起身
下場再踢熱狗

怪就怪哥狗太有自信 作客是撚但但咁踢

唔知而家更衣室入面咩環境呢

可能SANE吹撚住哥狗黎屌

好心大家 出局就出局啦唉 有乜好講好搵野賴
實際d啦

追

要怪就怪阿古路射失12碼

想象唔到，成季努力兩場波就無哂

你含撚啦傻西，仲講

仲未死

都係果句
次回合一定係輸拿仔
兩回合計 哥狗一定走唔甩
負撚晒最大責任

射失十二碼

兩回合戰犯
1. 拿水
2.哥狗
3. 馬水（肉便器點都要有）

收皮啦仲提

牙路射失12碼

根都應該上榜

收皮啦

大夫

射失都冇乜嘢
最大問題一定係哥狗排尻陣同出大夫

咪聽牙路鳩up喇
根唔差wo

成班熱狗當睇唔到手球

老老柒柒 今場我唔撚明點解會屌根
根本身都唔係打防中廢奴個位
今場佢踢得幾好喎
有幾下仲要閘到對佢交波打反擊
如果係因後尾段果球唔入而反佢既 咁拿撲迪一定係呢2季最佳水貨

佢一球飛機+唔續約已經抵屌

老實講 我唔覺係手球
果球既落點同埋路蘭迪根本都冇意識去拍個波
點解唔係屌拿仔失位呢？

你作客射失12碼仲抵屌
同馬水一鳩樣

反根咪反根囉
鬼叫佢唔續約又入唔到波咩
佢都就走洗撚攬佢

其實我覺得今場根度簡真係打得好好 雖然射波柒但成場守轉攻駁腳補位都真係交足貨

年年歐聯都咁柒

下年開始睇淡算

屌你老母一場還一場
唔好講返首回合

歐聯真係點都有陣柒味打唔返自家波

不過牙路今場有入世界波
打和啦

佢唔似馬水真係零貢獻

屌你收皮啦 上面就拎成季既同一回合既比 而家就話搵野瀨

有無人屌上回合牙路miss pen所以輸先？？？ if so 就真係瀨啦

而家熱狗就真係手球 仲要係關鍵波 最後比賽margin咁細輸 都叫搵野瀨？？？？ 輸撚左？？？？

根本無可能打到4線，下季一早放棄fa cup唔好影響歐聯賽程仲好

其實我一早講左放棄歐聯/英超是但一邊
但比人當我假膠

好嬲啊訓唔着

哥狗對自己後備兵無信心
人地熱刺出副選照炒人
我地就全力水晶宮

明知歐聯作客熱刺，fa cup4強都要full team然後首回合收起唔訓同腥
死攬馬水以為做到bwa既工作，最後又柒一次

講到尾 哥狗以為自己真係上帝咁
自己想守和人就守和人
呢場鏝我諗邊個教頭都唔會拎黎守
明明攻強守弱
偏偏係紅首回合黎守

唉 幾時先睇到垃圾鏝拎r聯

我覺得全力聯賽冇問題，主場輸過比精宮點會肯搏副選作客全取3分
主力入到2球再換後備可以接受

你唔睇波果日

事實我地今季雙線真係chur到盡晒
33輪仲要場場贏無失分空間

國內賽事加油啦
The boys in blue never give in

kdb mendy 傷大半季加上廢甸係快車期先傷 唔係既話都叫勉強夠

上季要拎100分
今季由頭鬥到尾
根本場場聯賽都出盡力
點可能唔輪換
哥狗決定放重心喺聯賽都無計

今季真係還晒上年18連勝既狗屎運
費奴傷果幾場比兩三球世界波收死
利狗又神秘力量
本身4月我地應該喺英超lead緊6-8分

輪換冇問題
第一場一拎波就鳩斬
咩戰術黎

呢場已經再次睇到後備人多但係無個換得落
我地差一個後備殺手

快車輸嗰兩場真係輸運 睇返xG 我地直頭係應該贏幾球

今季夏天已經錯
破球會紀錄買馬水失fred佐仔都唔肯買防中
明知黑文玻璃又唔買左閘
踢英超都食老本終須付出代價

可能係中場無左b華費奴唔夠熱狗搶
廢事輸反擊打保守波

希望番到英超可以生生性性

腥有身高但無頂波意識
前鋒耶穌同牙路功能重疊
差個後備高佬玩plan b，dzeko

哥狗：馬水係重點收購呀
今季馬水有咩數據睇下
我搵都廢撚事
淨係知場場睇有佢既波都好撚燥

唔洗打歐聯條線

希望可以專心聯賽衛冕冠軍

直接收cwa gun 換sane 廢奴出黎打反擊好過啦

今次其實輸左閘
第一回合delph唔洗講
今場mendy都係駁腳，進攻上唔大幫助
希望下季mendy健康啦
Btw接照常理哥狗好中意係歐聯買對手d人
可能最後會買son

屌你老味人地熱刺真係一個兒子搞掂
我地好應該學拜仁拆骨

咁都叫輸左閘 我係mendy真係心淡

出面有條柒頭同我拗話廢奴冇撚用
仲話係熱既人柒多過廢奴做到野

我意思係左閘個位姐
Mendy踢得唔差但可以做得更多囉

夏天打包Kane + Son好過啦

要咁比既話 呢場一定係cwa or laporte 先再到左閘

如果sane真係走既話

我有信心費奴在陣唔會輸第2球先
一野拉低停攻勢都夠

打個飛機先再訓

馬水係李城個時勁到痴線
係呢到

希望碧狗可以襯有價強制賣走條垃圾

何輝都話係手球

哥帥好波。唔該輸埋跟住個場英超

一定要有國內三冠先平伏到

今季唔買人4線作賽踢到呢到尾段仲可以爭4季其實唔係差
差就差在哥狗有時真係太睇少人地
更何況今場戰犯一定係拿仔
係咁派膠
失3球都關佢事
偏偏係要呢個時間先派膠
下場真係要輪換佢
石頭拍隊長

問題就係買咗馬水唔買防中/左閘

唔係唔買 係買唔到姐
算啦 點講第一回合同今場拿仔真係負最大責任
完全係直接累到輸波

同埋第三球隊長爭少少就可以頭鎚解到圍

你地今日覺唔先阿古獸有啲hold 波太耐

利申：非曼城迷

下半場有幾球係 可以早d比但係要推多腳
佢今場入果球都好靚 今場正正常常啦

即使輸左但其實個人覺得成功1-3追到4-2已經好勁

真係衰係個VAR度

真心希望今年可以買到防中接班

失第一球我都覺得Laporte 有盡力想清波失敗都算數
失第二球就真係低級失誤 推甩腳都唔緊要 標失波攪到失哂位先係最致命
應該一係死頂住moura 一係foul 低佢
兩樣都做唔到

佢第2球完全唔知做緊乜鳩

賣走馬水緊要啲
連walker都有威脅過佢

真心唔知馬水買黎做咩 Sane因為咁冇得出

其實今年盃賽真係好撚有籤運

我覺得今年哥狗有啲想轉陣
史達寧左右都打得 sane 淨係打到左邊
所以成日無得出

老問題，高佬有邊個腳下功夫達到哥狗要求？
定係dup舊錢買一個純要嚟變陣嘅高佬後備
又高又有返咁上下腳下功夫又肯打後備嘅前鋒可遇不可求啦大佬談何容易？

問題係sane打左邊既時
哥狗會用馬水打右呢
即係打少個囉

可能要等下季覺悟
bcwa 都要一季之後先黎料
下季 bwa 接 cwa 班，咁右翼個位吉多
馬水覺悟到就會有用

交換son，我覺得佢去熱打反擊會啱佢多啲
仲可以頂去皇馬嘅大力神

洩埋道氣 老實講黎緊聯賽真係都唔多睇好

唯一解釋真係準備放b wa係中場先買番隻右翼

賽程始終差好遠

頂撚住啊

覺得踢波問題
李城比哂個波佢玩 要扭要傳要射都係佢話事 同埋多時打反擊
黎到曼城佢應該要多無球走動 同埋好少打反擊
mindset 未轉到

黎緊星期六又打熱
雖然今場贏波姐 但係出局
仲要好死唔死最後食詐糊
士氣唔打擊就奇
之後仲要對獌呢？

出局大快人心，首回合89分鐘派主力上場，凡人唔會明

認真未開季大家都無諗馬水廢到咁
李城時間一半功力都無
防中問題我同意
但留意左閘黑文開咗季幾場，關咗轉會窗先傷
諗住有大夫真高擔泥可以替工唔買我覺得可理解

駁唔到呀 首回合留力留到以為幾球揸係手到

我地係要左閘同防中
要son做乜9
交換都同疤交換個Umtiti

人地熱狗冇得輪換都可以踢到咁
雖然話熱狗賤種mma 但不得不服人地

上季都知佢玻璃啦
今季都唔做準備

希望唔好灰心 返聯賽報牛
屠班死熱狗
不過我寧願熱拎歐都唔想利or巴

阿積士啦
無限體力

我覺得踢盃賽要有爆發力
曼城好似唔係好見
最爆個場就係對利個場英超

最勁係咪程師個年 入到4強 輸少少比皇巴

搏盡個英超，唔好俾利記！

拿水private咗ig
希望大家體諒下佢
Come on city

對面根本靠son carry

不過呢兩場都無mma過 反而我地仲狼

son 係熱刺球員carry 有咩問題

Fb admin 痴左線

更正：twitter admin

只可以講技不如人
連對自己英超隊都過唔到
有生之年應該見唔到施華係曼城攞歐聯

今年真係最大機會
仲要季尾傷兵出返晒黎 仲要個個都fit

哥狗把口真係世界級
成鳩日鳩up
第一季又講埋d儘快輸一場
上場又話輸0:1好過0:0

有球權冇作用又為乜？
做突破點一定冇失球權風險架啦 佢係哩類球員黎講都算頭十

係

撐開哥狗
但係真係好撚戇鳩
又唔肯買人 又講埋啲戇鳩言論

撐就一定撐 佢真係帶到曼城另一個lv
但佢要反既時候必需反 換人真係好撚濕鳩

好就好在係8強出局 雖然係柒
但如果真係好彩入到決賽先出局我驚我跳樓死

雖然拿樸迪派膠累事 但其實哥迪奧拿都好大責任
首回合輪換主力輸比熱 見到有人話輪換合理
輸一球唔洗要生要死之類既言論都真係得啖笑
而家結果係點大家有眼睇啦

大拿拿歐聯8強 打big6 近幾年有份爭英超既熱狗
竟然玩輪換？ 反而打水晶宮哩d就出全力？
唔係話水晶宮廢到我落場踢都踢得贏
但係你用輪換陣容同水晶宮踢 贏面都係較大既一隊
而家以為真係返到主場食硬熱刺定係覺得熱狗太廢輪換都夠做睇低人？
結果就出事啦 完全唔明哥迪奧拿首回合諗乜

決賽先輸都鋸 一場過無仇報
今次好明顯係哥迪奧拿睇低對手啦 波係圓既 邊有主場食硬哩支歌仔唱

其實輪換都啱 但應該著重首回合
用埋啲濕鳩 唉 施華真係同歐聯無緣

而家返睇精華見到拿水個兩球真係想打爆個moon

輪換換人係岩呀
但哥狗第一場擺撚明和就算鳩數啦 咁踢黎有咩意思
又唔係冇本錢拎作客入球

出full team 鬥足兩回合好過而家咁唔嗲唔吊
返主場踢比人入一球要追兩球 踢咁多年歐聯都唔撚化既

第二球球大推甩腳

根本首回合就錯撚晒
換人冇問題 換返d正常既
左閘用大夫 結果又出事
右邊用馬水 結果打少個咁濟
戰術就求和 拎到波就直接放上前面跑 完全冇組織
結果最後比人入左球 都仲要等到89分鐘先換第一個
屌你老母錯後仲要打飛機話輸波仲好
哥狗根本就睇少熱狗 諗住望場真係食硬人地
佢真係認為自己隊波場場都可以做到0失球大炒對面贏波
學我話齋 佢真係以為自己諗既野就一定做到

作為fans
真係覺得歐聯重要d
英超都攞過幾次
但球隊方向好似覺得英超重要過歐聯
首回合出埋馬水大夫已經表現左出黎
咁樣好難撐落下

由文仔年代到依家
個個領隊打親r聯都食晒屎咁

球迷同哥狗都講過寧要英超都唔要歐聯
可能我地外國球迷真唔撚識
有歐洲最強唔做要做死一世門口狗

我都覺得我地主場好撚勁 但係哥迪奧拿真係唔知道足球係圓
乜都有可能發生 就好似我地最穩陣既中堅拿樸迪派2次膠咁
希望哥迪奧拿今次真係肯吸收教訓咪再學人作客留力
拜仁係咁曼城又係咁 次次都比人拎作客入球睇住黎食

我都係咁諗
難得個陣磨合得差唔多
明明最有機係呢兩年
兩年都係咁

其實可以雙線 搵副選打水晶宮贏面點都大過對熱刺 唔明佢諗緊乜
而家最怕士氣低落 星期六又輸多獲

其實輸波係成隊責任
但係睇到呢兩球

今場拿仔真係失晒預算
果兩球派膠質素真係自從列屎葛同果時既沙域治之後都未見過
由其第2球

希望佢唔好比哩場打沉

死哥狗屌你老母臭化閪
4-2先出f25
明明休左一個星期都無正選出根叔
你老母閪當佢超人？

好彩無睇

今場踢得好撚好其實
一開波已經高位逼壓係咁搶
丁力仲要上晒身幫垃圾鏝有好開始
要賴真係拿仔敗家

咁好睇你都唔睇 走撚左寶啦根踢得好撚好 今場完全唔關佢事

其實哥狗都開始唔信馬水
但係有時偏偏搵馬水打d重要既波
今季最經典就對猁球12m啦

我反哥狗都咁話

係球員問題
除左出大夫
拿水自爆又難啲估到

上面講左 根替工頂廢奴黎講超晒班
如果因為最後果球唔入飛機而反真係on99
加上果球唔算易射

拿仔真係失哂預算
希望佢呢場既表演
唔好影響到之後既日子
拿仔又 private ig
又熄左個留言
驚佢接受唔到
重新上路啦

我記得好似係佢自己要搶嚟射
應該唔係哥狗指示

出大夫就預撚左架啦
打風流波領先緊佢都可以派膠自爆 已經冇希望
拿仔今場真係唔知搞咩黎 第一球想清 清唔走都算
第二球真係列屎葛上身果d feel

下年都唔知點 幾個都三十幾歲
捷西斯又未接到班
史東斯拿仔又未得
文迪又好似好易傷咁
腥又唔聽話俾哥狗放入雪櫃

唯一安慰真係得返b華 丁

大夫真係攻不銳守不穩
最失敗既改造

唔覺唔覺哥狗今年第3季
下年第4季 幾時先拎到歐聯

腥有無source

咁真係唔關哥狗事
好似karius派膠都唔關高普事

可能叫佢踢返中場都無咁柒

未夠班踢咩位都係咁

施華已經33啦下年34
仲記得第一場踢曼城踢到曉飛咁

專心英超唔好咩
三線好辛苦

我覺得今季其實係最大機會拎到r聯既一季
今年仲8強有3隊都係自己熟悉打慣打熟既球隊
但偏偏係要輸比佢地 連續2季都係咁
由第一次入4強開始
鍠>摩納哥>猁>熱
其實輸既都係同一樣野 就係臨時先黎變陣or輪換

果時施華派牌都仲未咁勁
不過cool波同盤扭真係一流

輸得唔抵

學巴打話濟
有能力做咩試下問鼎歐聯
點解有能力都剩係做門口狗

試都唔試下呢下死
成日歐聯留力都唔知做乜鳩
又唔係分組賽夠晒分出線

有希望先會咁失望
可惜既感覺比嬲仲多
隊長 施華

問題係英超唔係袋硬

衛冕英超我都想
但係歐聯同英超揀 我一定揀歐聯

隊長 施華 牙路 真係差個歐聯
牙路好似21年就完約 完約佢話返阿根庭踢

根叔今場踢得好好架啦
唔續又係好可惜

又唔係未攞過英超
我都更想要ucl

而家希望成隊可以快啲move on

今場都博盡
緣盡都冇辨法

最緊要沉住道氣 英超都冇埋真係比人笑撚到面都黃

仲要一諗到如果比脷狗執唒兩個就真係

睇到個心好撚辛苦

哥狗對肥根真係不離不棄
可惜根要走 都係幫唔到哥狗拎歐聯

驚拿仔move on唔到
佢係嚟緊曼城既未來防線

都係果句 今場雖然拿仔係戰犯
但哥狗的確係責無旁貸

吉清比個面我
輪換合理係我講

其實我地一早要放棄歐聯同英超
足總杯好多年無拎，最緊要既盃

真係到我都想 block埋你牙路

你估曼城出局我個心唔痛咩

守唔住英超先再屌

ok 收返

渣

牙路同我係公海出生入死

畜牲黎

你死先

佢係人類最忠誠既朋友

聯場贏番熱狗ok?

最後果球詐糊真係以後都記得 仲要嗌到比屋企人屌先知詐糊

就算唔計，Sterling 真係好撚勁

丁真係生性
同腥比我首選丁

望住個時間
望住句no goal真係個心拿一拿

牙古路（狗）

丁依家左腳郁識入波 埋門真係好左好多
諗起果場聯賽杯決賽打猁射撚走晒d入波

其實首回合作客保守啲有咩問題？

又派膠

輸咗

保守啲唔係問題
但係你要做到保守啲個效果
唔應該係呢啲人腳
保守啲就唔係出大夫啦

個時聯賽場場屌丁反丁

有能力對攻點解唔攻？
對家仲要係打慣打熟既球隊
就算唔全攻都踢返控球呀
上場一拎波好似是但傳咁就算
加上輪換人選已經錯晒啦
我寧願佢出科仔好過出馬水

認真我無睇個場
但係首回合作客輸1:0 我覺得唔算差既結果啦
今場我有場 唔係拿仔自爆其實無問題架喎
三線作戰
聯賽無失分空間 - 正選
歐聯首回合作客 - 得依場可以輪換 輸1:0 ok la
今場既攻力係無問題架喎其實
咁Laporte 連爆兩獲邊個估到先

認真，如果哥狗最後拎到3冠
今季會比上季成功
真係屌埋今日好了

極度懷疑你係咪鏝
首回合輸波唔係問題 問題係點輸
第一場打到咁消極而輸波就係個問題
89分鐘先換第一個人 撚狗我地？？？
足球從來冇邊隊食硬邊隊 好明顯哥狗完全係睇低人地熱狗

拎到先算

點睇都係all in歐聯啦
唔覺得對水晶膠要full team到咁

出力燈

我唔係鏝
不過鐘意睇

想問下艾達神第一球行到咁出做乜事

唔好忘記首循環輸左比水晶宮

唔full team輸咗又俾屌

封位掛？
理論上佢越出對方既角度會越細

咁唔洗講啦 心態唔同
首回合有能力同人對攻唔撚做 偏偏玩d自己唔熟既野守波
咁樣輸波你覺得好正常？
你話攻到熱狗仆街最後輸都好
至少搶到作客入球就唔同晒
所以依家咪比作客入球玩撚謝囉

唔好屌喇

屌你老味講成晚都唔知重點講乜
對水晶宮full team唔係問題
問題係對熱狗洗唔洗驚到咁撚樣
戰術保守到咀輸波都覺得冇問題
大佬 我地不嬲打開進攻足球架啦
唔撚叫班人攻叫佢地守 傻撚左咩

所以我話我無睇場波
亦無詳細了解場上情勢如何
就結果而言唔算差啫

散播仇恨？

打水晶宮因為係聯賽 所以一定要贏 唔可以失分 full team其實唔係唔合理

作客熱狗首回合 如果守和到 返主場其實好大機會贏

哥狗係想四冠先咁博 當然博贏咪英雄被人讚神調動 博輸咪被人笑

不過牙路炒pen 拿水自爆又唔係佢控制到 再講首回合熱狗其實都無咩攻勢 係最後輸大夫on9 同遲換人

結果而吝咪就係第一場唔好好把握同睇少人囉
你話今場淨勝4粒就話姐
淨睇今場實唔差架
大哥 踢緊歐聯knock out呀 唔係聯賽呀

中晒 所以首回合守和唔係問題
但哥狗係連攻都唔想攻
當然d換人都屌足3年

唔想將無歐聯呢樣嘢變做習慣

咁我地又唔係死守唔攻 上場打痢都係打反擊啦

戰術保守唔係問題 尤其係knock out stage
係哥狗無plan b 加遲換人on9姐

唔知條友乜水 見都未見過 直接block左佢啦

成個post都好多未撚見過

打反擊又唔同喎
你睇返首回合 其實真係跑動都少左啦

我地比人爆閘不嬲冇人理架啦
出面拗手球果d屈晒落鏝到啦

哥狗個踢法其實真係好正
但佢無plan b 同換人鳩真係死症
踢左咁耐都改唔到
對自己太有自信

起碼我地keep 住進步緊
歐聯真係7分實力3分運氣

你睇返對水晶膠果場仲full team過呢場

講真今次曼城係輸自己

阿古獸炒12碼
大夫/艾達臣失位 - 可能出大夫係哥狗錯
拿仔自爆*2

咁樣出局都可以賴哥狗？

呢種踢法體能要求好高
要長期keep到高水準係好難

我覺得最主要係馬水件垃圾拖波 un下un下 先有呢個錯覺

我反而覺得控傳踢法體能要求唔高
不過技術要求好高

精宮出sane 呢場變左bwa

其他人無變

做教頭永遠得賽前部署
唔會有臨前變動都唔屌得？
真係放晒11個人落去就識踢咩
你唔指令球員點踢點執行戰術
咁點解又唔見第一場打到今場咁？
做教練要保守唔係問題
正如上面有人講打猁反擊
上場打熱有咩攻勢
爭緊歐洲最強同人講我留力

傳控都高嫁 你啲人要keep住走位拎波
最曬體力唔係傳控 係佢啲逼搶

就係有sane先覺得係full team

體能唔高
屌你係咪真係有睇鏝
兩閘兩翼係咁走位拉邊
3隻中場互相補位 有時換人𢭃返後d拎波
體育唔高廢奴就唔到踢到仆街啦
技術高就緊架啦 你冇睇體育點逼搶？

其實真係唔關哥狗事
熱根本守唔到 係衰球員臨場

佢執意靠改造大夫假唔訓打閘
而唔係買人已經係佢錯
大夫打閘既犯錯令到隊波多左幾多壓力
聯賽俾人追近個分 歐聯首回合又係佢個位失球
咁當然 輸波唔係佢一個責任
係成隊波既問題
但佢都有好大既責任係入面

認真哥sir同對面普sir咪一樣
普sir 75分鐘都唔換人攻，係路蘭迪-6入先救佢一命

咁講而家出cwa 都已經唔係strongest 11啦

咁4強打鍠果次一定唔關智利佬事啦
fa cup輸比韋根都唔關文仔事啦
隊波任你郁任你買 戰術部署有問題唔屌得教練

就係因為第一場佢根本唔想搏囉
90分鐘我估佢想睇下有無奇積掛
成個game plan 佢就係想番主場決勝負
如果佢淨係得歐聯踢 你地屌佢無可口非
但中間仲有聯賽要搏命
我就覺得無咩問題
當然你地可以發洩下出局既情緒既

我比較欣賞哥狗既88分鐘換人戰術

哥sir可能有自己難處

雖然唔想認同 但..........

施華兩場廢到西咁

都係牙路最識為人著想

講都廢鳩事
贏就哥狗好撚有料 輸就球員問題
迷哥狗都唔好迷到出晒面啦
第一場換人戰術部署咁撚有問題都可以話冇野
仲要講得好聽到奇蹟
屌大家0:0平手起步渣

鍠果次真係唔關工程師事喎
球員質素差咁遠 果陣用緊養生yaya 費蘭度

我原諒哥師了

工程師個期真係算係咁
好多主力傷左 踢唔起
要用啲鳩嘢

我都原諒 同黃心穎一樣 原諒了

撐水塘，反哥狗

做教練屌都唔屌下 又唔關事
成場隊波踢到on99咁又唔關事
果場去到好後期先換第一個
果場鍠都踢到on99咁啦 唔識搶攻又唔關事
屌 總之隊波贏就教練教得好
輸波就球員問題
唔撚洗搵教練啦 叫d球員自己做埋佢咪得

如果哥sir拎唔到英超先反佢

果場兩回合輸一球廢撚度老烏，算係咁
點解當時防守咁好

最撚憎心態就係贏波就教練好 輸波就教練冇問題
事實上今場係冇輸喎 仲贏得好精彩添
但今場歐聯次回合呢 首回合係咪炒撚到熱狗七個一皮呀？
咁點解首回合贏唔到和唔到呀？
睇下果場正選同精華睇下垃圾鏝有幾多攻勢？
講左好撚多次
踢得唔好輸波球員一定有責任
但教練一定係責無旁貸
唔撚明點解可以講到佢置身事外唔關佢事咁

咁唔高興咪連署叫佢走囉
反正曼城咁齊人腳是但搵過人教應該都ok

foden隨時仲好過cwa而家

佢從來都係咁盲塞同鑽牛角尖
以為自己諗多人一步
但最後永遠輸自己

屌哂你兩個

你走啦咪柒啦
講到自己幾撚鐘意睇鏝
見都未撚見過你
有幾撚鐘意睇鏝呀？睇過？
鏝套波唔高體能要求都講得出

剩低6場理想陣容

sane aguero sterling

bwa fernandinho kdb

zin laporte stones walker

其實你搞錯左啲野
第一場係你地覺得唔好咋喎
哥狗可能覺得好好呢

仲有今場拿仔自爆真係可以賴哥狗？

屌你 真係無我

屌你老母仲未明我講乜鳩
你係咪智撚障？
我幾撚時今場怪鳩哥狗？

我會排ota>stones

佢真係覺得好好 輸1：0比0：0更好
結果真係個1：0出左事

教練覺得佢做得好 但係結果出黎令大家唔滿意又唔撚屌得
咁摩佬都無辜啦

講講下又屈鳩人講今場瀨哥狗
講撚到明今場一定係輸拿仔
兩回合計哥狗一定有責任
唔用責無旁貸啦 驚你唔撚識解

大家支持邊隊拿歐聯？
係咪阿積士？

支持小花

相比其他隊點算高呀
反搶緊迫都係小範圍既跑動
理論上曼城控住個波 成隊人壓哂上去對面半場 個跑動範圍有幾大 係衝刺次數多囉

相比起上年利記個種餓狗式踢法衝上衝落邊種高啲呀

迷哥迷撚到出晒面
你事撚但係facebook ig開個commet睇下有冇外國球迷屌緊哥狗

我會咁排
阿>巴>熱>利

阿＞熱＞利＞疤

Fa cup 應該俾科出

未見過佢

清 你平時應該少踢波

疤狗起碼近幾季拎過
真心唔想利狗拎

唔想疤狗拎

Zin 傷
Stones 換kompany

現役球員只欣賞施華同小花
佢地值得有歐聯

疤狗果隻3秒反搶聽過未呀屌你
失撚左控球權企定定就有波到咩
控住個波大家又企係到唔走位就可以入波？
你睇返今場第一球點撚樣入啦
屌你鐘意睇鏝城d波
踢緊乜柒都唔知

吉清皇馬fans？

牙路 kompany

拿 外國人唔一定高啲

你依家話兩個回合計哥狗責任好多大

我就話哥狗第一回合唔想搏出鳩陣最後輸1:0 無問題
因為想係主場決勝負
依家第二回合入左4球
失左三球
第一球拿仔自爆
第二球拿仔自爆
第三球我當佢合法

如果唔失個兩球自爆曼城咪出線囉？
咁個責任大啲呀

我踢左超過20年波

我同吉清都係從一而終反疤迷丁

成隊波都有責任 包括哥狗
大家打和啦

躝返出去啦屌你老母
迷哥本身唔係問題 迷到咁撚柒真係第一次見
仲要死吹爛吹話自己有睇鏝
夠撚膽話鏝套戰術體能要求唔高
你估真係打fifa禁幾個制就跑到咩

冇得如果wor

係首回合出大夫on9

迷丁黨要上位啦呢期

咁哥狗有無辦法可以防止到拿仔自爆先？
如果佢有既話我就會覺得哥狗責任

當年4強對皇
成班疤狗入鏝區扮專家指指點點
已經要反一世疤

咁你就唔好講乜柒咩咁都瀨哥狗啦
失3球今場有邊個講哥狗有問題？
你搵出黎我睇下
做教練帶住隊億萬大軍唔打進攻打保守
咁都覺冇問題
仲要隻保守唔係贏猁果套保守
打消極都可以講到冇問題
你贏撚晒啦

反西甲狗

牙路之前撐皇 無反面？

唉你躝啦屌你老母仲執著緊拿仔果3球
根本由頭都尾都冇人屌緊哥狗今場有問題
自己迷哥迷撚到ff

我係施丹、牙朗fans

算啦 無如果 已成歷史 我地應該向前望

又係你話計哂兩回合係哥狗責任大丫麻
咁我咪分析下囉
億萬大軍就可以場場出正選場場贏咩
點都有啲場次要取捨掛

次回合根本冇人怪過哥狗
自己ff到哥狗比人屌到一棟都冇
而事實上根本個個都淨係屌緊第一場
你條撚爆就自己係要死拗爛拗今場拿仔果3球
又話咩哥狗控制到佢就有負任
屌你老母佢教練黎架 佢緊係有責任控制球員啦
平時集訓冇責任教佢地點踢？
(利申多次 今場哥狗冇問題 我廢事你又咬撚到我今場）

唉 屌你真係有閱讀障礙
睇返我屌首回合咩先啦
講撚到口臭
首回合教練判斷失誤而輸波
次回合球員失誤但係贏到
總計都係出局 教練責任唔大唔通球迷責任大？

講撚明哥狗唔係唔撚勁
有時d位真係做得差
屌你老母講撚到我好似成季抹殺佢咁
事實上首回合係佢鳩排陣鳩戰術先搞到咁又不願面對
唔通哥狗落左order話要攻但球員唔攻？
用下腦都知點解踢到咁啦
仲話踢左20年波 諗野都on99咁

唔係咁。班主俾咁多錢你買把能呀

講下防中位補邊個仲好
多仔個 weigl 大家點睇
狼隊個個仲有無機會

咁係你逐場分開睇
我就兩場夾埋一齊睇
睇野角度問題
務犯到你唔好意思

同埋教練係有責任教球員踢
第一球都算
第二球擺明係個人失誤 點控制到

最好補隻前 補多隻左閘
補多隻防中 補多隻中場中/攻中做輪換
咁就最好

2場夾埋一齊睇都講得出
睇波唔係逐場逐場分析
鏝聯賽連輸兩場肯定搞到今季要護級啦屌
btw
好啦 得啦 你贏啦 可以出返去啦

咁點解唔正選出f25
明明休左一個星期都要chur根

唔知仲要等幾多年先可以拎歐聯

哥狗講左唔出廢奴 唔知點解

個孫應該可以燒比我第時

可能狀態唔好 （個人猜測）

甘隊長 施華 望穿秋水

曼城攞到歐聯先定獵人有大結局睇先

攰了 恰陣起身再哭波喪

ching廢青？ 唔洗返工？

牙路係我既忠心既朋友

廢左青好耐啦 我貢有錢 唔洗做啦= =
得閒屌下女又一日

識唔識hand hand

作為教練如果逐場逐場睇真心死得

@牙古路

佢識自己去廁所

漏左 @牙古路（狗）

ching 型

正解

打左針同晶片未架

個手球post一隻鏝同熱都冇
但係又一堆人係到嘈緊

禁都懶得禁入去

好多獌狗衝曬出黎抽水

就係你預左有球員次回合自爆所以首回合要踢返隊正常既鏝 拎住個優勢踢下回合先無咁驚同有失波空間

唔好同佢拗啦 我都收左手

作客贏硬架？
陣間搏盡都攞唔到甜頭
跟住聯賽輸鳩埋比水晶宮（唔係未輸過）
咪又係比人屌
哥狗就係覺得主場贏鳩硬同埋信得過啲球員先咁佈署

點解第一場要尻踢？
和都好 已經出左線
而家熱狗直入決賽

決賽一場過 爆埋冷都仲得

直入決賽機會送比其他人

熱狗直入決賽
如果熱狗贏埋

鬼唔知場場贏哂就最好咩
現實做到先得架

同埋你地過哥狗輕視熱刺
如果輕視第一場就唔會踢守勢
竟然覺得佢地廢點解唔攻爆佢老母閪呀
好似聯賽盃炒鳩啲低組別咁

第一場尻踢

第二場係黑仔
但真係要計入同越左位，事實黎

出局，問下點解要尻踼第一場

有無人全日唔係好想講嘢

唔想見人

屠咗熱狗咁多年 一鋪還哂

第一場出個鳩陣抵屌啦

其他無野好講

希望下星期贏到2場英超可以開心番

未來10年又比人屠返了

你老味首回合 用delph 馬狗 收kdb 呆撚鳩鳩

我今日無嘢想講

我係一個壞左既人

個人無靈魂 好不知所謂

終於明白咩叫壞左 無靈魂 好陌生

慶幸既係
丁力真係成材了

腎虧閘仲唔訓夠力做野咩

有

訓撚到咩

以為又有93mins 奇蹟
屌佢老母

唔想出聲，比人笑到黑面

sleep is for the weak

行慢一步奇蹟就會發生

所以選擇唔出街

真係差果小小

封鎖自己一日

星期六果場唔爭在輸埋佢啦
我返大陸玩 唔得閒睇

贏左了

係呀屌 真係好唔甘心
好似比個天玩咁

又要買人啦
根叔走人
費奴施華公司白文都老
買兩個中場同一個中堅囉
左閘mendy好返都夠人用嘅

無入到93mins球波可能都無咁傷心

睇返重播好多次
不停大起大落

今季無三冠應該彌補唔到心靈傷害

好耐未試過咁sad，有想喊既感覺
黎緊仲有6場波，真係生生性性喇
失一場都玩完

其實都係首回合衰
基本牌面，人腳好過熱刺多多聲
點會首回合踢唔到好似今場咁吖，唔關主客場事嘅
連一個作客入球都拎唔到
人地熱刺場場出同一班人都場場搏老命
我地咁多人用，反而留力踢精宮？
聯賽輪換，對精宮贏面都好大
今次教訓咁大，我信光頭佬會學識野嘅
下年再努力啦

哥狗處理唔好拿仔就真係仆得街
下場搵石+隊長守等拿仔休息下先 信心盡失好易出錯

我都有信心會贏哂嘅
但真係要拎到本土3冠先平伏到

我自己覺得第一round 對攻都有風險

可能上年對猁果時有陰影

驚又比人炒3:0

聯賽真係不容有失 利仲要兩對巴塞我地自己咁都把握唔到嘅話真係無野好講了

同事問我 做咩今日又無帶飯又唔一齊出去食
我： 今日就不了....

講左左閘防中必買
中場預科仔同施華輪流了
之後仲有中堅
預計會有big name

係 驚佢自我封閉

望就望馬狗好似B華狗一季開竅

防中先難搞
要揾到一個岩體系 即食 好難

寧願賣走買過另一個可翼可鋒既球員

所以我成日覺得炒人太多係要還
以前成日輸比獌
呢幾年就收佢皮

以前成日炒鳩熱
呢幾年都呢兩場都開始還

當我知道出局後，我已經好快冇左嬲個種感覺了

完全唔想再講返呢場波
黑歷史咁

打左了 好安全的

見到足總盃決賽三日套票
4000蚊

好傷心，咁樣出局
寧願比人456

我係人，你地咪再屈

心灰意冷過左去都無謂再嬲
曼迷早d向前看啦

邊到 有冇link

政府都未派4000比你條撚樣
你有錢睇咩？

中非打

做兩日ptgf都有喇

包唔包機票同球星簽名波衫？

愛惜身體啦=3=

講真，場波睇撚到好火，個後防係咁出事，前場幾努力都冇用，但我冇怪哥狗，明顯係有幾條友都冇態（鞭屍就無謂，反正哥狗屌硬佢地），加上場波係冇運，係果球手球入可以嘈下。

我睇波時間唔長，第一隊睇都係睇巴塞先，因為美斯太神，之後一路睇巴塞波上去，睇到09果年，先知哥狗戰術幫巴打好根基，果種估唔到傳邊個果種屈機

到哥狗走左，轉左去睇拜仁，但拜真係垃圾完全做唔到哥狗想要果套，最後都係睇翻巴，到哥狗黎藍月，第一年係咁比人屌，到上年英超破紀錄拎冠，雖然今年好可能得一至二個盃，但我覺得幾年幫間球會去到咁算好唔錯）油王好重要），又幼幼留左一大堆，雖然施華，費努，亞古獸都開始老，但只要哥狗唔走藍月下年仲有機4冠

佢係拜仁果陣d作客都係勁保守 衰過比馬體會一次仲唔知錯

de ligt？

唔連機票喇

人都要打針啦ching

小妹只比拖手

因為佢前一季作客想要作客入波比巴塞3:0

有冇ching有興趣一齊

疤要左喇
應該係國米個史基尼亞，拎根換

屌你老師d英國狗又恰我地中國人
明知我地機票咁貴都唔過泥香港踢球

季中白文都傳過話想踢多d正選要走 可能文仔柏帥d人都差唔多退哂落黎了

考試 diu

最近一次主場失3球係邊場?

小妹想一齊做

摩納哥5:3 / 車路士1:3

不了你甘豬

同埋啲鬼佬都on9既
鍾意淩晨三點踢波 唔洗訓咩

講到機票免費咁

佢地就迪布尼
尋晚佢上晒身你知咩事啦

2:3晶宮

屌你啦 小妹啲兵由港島區排到去大灣區牙

終極ff:
cb:de ligt
Lb:李城英人左閘
CDM:馬體Thomas/多仔懷高
CM: Saul/另一個馬體西人中場
ST:Harry Kane
翼有咩好人選?

都係牙路你有見識

送返首會過去的比咁多位巴打

簡尼 不了

教練：摩老

前鋒買美斯ok？

見到Sterling勁左咁多 都有d安慰
最尾果球冷靜到 可惜

哪有錢
Claim起碼150m
Saul又80m

Chiwall De ligt 兩個加埋最少100m

City 2019-2020
丁-小花-包皮
葡萄牙新球皇-唔訓
Saul
阿歷斯辛度-vdd-史基尼亞-甘美治
史達根

認真夏天至少有兩億

為何重頭又是這樣過 又這樣錯 深宵裡我哭泣靜待清早

油皇應該未嬲完 一疊疊英磅揼落哥狗個頭到發洩

ching 打太多j會應響智力 你睇下牙路

錯post?

不如拆熱狗骨啦
條氣唔能順

都過唔到ffp，最多咪2億買人

根叔賣到30-40m
馬水黑文被賣機會好低
最多賣埋白文套多30-40m

其實你是咪假鏝？

根好似標25定21m

牙路都唔識 ching新會然？

我j三冠j到暈

白文+根最多賣到50m
買一個國米中堅都唔夠

唔係

唔洗理佢
佢返開庇護工場

根咁平咩

得返一年約

只係覺得年年都係咁，年年都話下年，唔知仲要等到幾時

我以為已經block晒
點知又會生多幾隻出黎

鏝迷都幾輸唔起喎

d利狗笑我地了

屌
琴日93分鐘絕殺嗰到
我興奮到即刻彈起企喺張床到跳舞
點撚知越位嗰下我個樣同尼馬16強出局一撚樣

我係原生牙路

最正宗個隻

何撚止跳起，我搞醒埋條女係床到跳，仆街一分鐘後又比條女屌，又冇撚曬心機

曼城三冠王仲叫緊糊

你唔撚係假鏝？

瘋狂大叫

之後灰到仆街

駁唔到

兩個都假

我鏝而家個個死全家嘅樣

我認真架喎

返工見到邊個個樣哭喪咁就知係曼城球迷

牙蛆

丁力同黑文ig都開post了

介有kun 同bwa

其實迷左城都十年八年，波齡唔算長，不過今場歐聯應該係咁多場比賽最sad...
...
...

費奴6場想玩死佢？

對蝗疤輸都算

對痢熱都比人踼出局

咁既死款將來都唔會拎到歐聯
同疤黎一尻樣

你個名同你講既野

其實諗深一層我地同以前既軌都幾似，不過局都出左，唉，安慰說話真係打唔出

仲未叫完春
死晒老母咁放假真係笑到我gap gap 聲

本來拎4冠就係一個極難度高既target
今季好彩仲有3冠
唔好彩 應該都仲有2冠
下年再戰
不過如果要夠力打歐聯 國內2個盃賽其實都要放棄

其實哥狗首回合都無乜好屌 諗住穩陣守 主場先攻 其實係work 就算首回合輸一球都好 但琴日個別球員出現失誤唔係能夠預計到既事 有時好波不如好運

關於琴晚正選無辛尼 其實都合理 辛尼後備幾次推波都比人睇穿哂d路 連爆落底都做唔到 而根叔正選都打得好 唯一有時去個波唔夠爽 而琴晚其實應該除左換辛尼 仲要換耶穌搏一搏啦

宜家出左局叫做可以專心聯賽 假若晉級 我都覺得大機會隨時英超歐聯都同時反艇 阿積士黑馬 英超仲有2場big6對決

希望球員無洩氣啦仲有機會衝擊3冠既 都會係一個偉大而破紀錄既球季

換左D.SILVA, 即刻輸粒, 辛尼太遲入黎喇
頭場對熱, 身心都一定好差, 又失分就大獲

其實應該果下係Sane換Cwa
Bwa入中路
哥狗成日計住計住 以為永遠都可以贏一粒
唔會想擴大比數等對面自我收皮

個個也探問隊長不老的決心 磨練戰術排陣 歐冠會成真

難得隊長咁fit...仲要未續約下季未知可唔可以見到佢

十年又過去 歐洲夢在那裡

支持熱狗, 贏埋

你上面個傻鳩唔撚明

死韓狗

韓狗死全狗

鏝跟我決賽仍聚聚，到夢裹追

係就好

咪傳過馬體會saul同rodri
後者解約金70m euro

唔對攻都算
球球都大腳開前，波都控唔穩
人地啲人場場出，我地就抖夠哂大把人換
踢到一舊屎咁
衰自己

回復心情
星期六早場繼續強勢狂攻熱刺
琴晚主場個氣氛無得輸

屌 岩岩起身 仲嬲過琴晚

好快已經無左嬲嘅感覺

原諒哥狗了

唔知點解今朝一完場見到官方facebook講we gave it everything就想笑
其實只係得次回合有gave it everything

上年呢幾日又係頹到咁

上年比猁屌打冇計
今年真係輸自己

個問題係來回地獄折返左幾次人間

真係唔明哥狗打歐聯點解要咁淆底

上季5:1

帶拜又有陰影

教拜仁就年年4強，教我地就最叻去到8強，點解佢打歐戰特別邪

退出歐聯 就不必打美斯

啱 原諒了

仲要係兩年都係俾英超隊踢走 明明同一班人 一變左歐聯賽場就怯

我成日覺得呢首歌幾正

呢啲野邊有隔夜仇
希望哥帥可以帶領我地衛冕冠軍

上年先屌完獲加
上一場踢英超世界級水準
下一場踢歐聯都係對英超球會變左學界水準

lm哥狗fa cup留力

啱 向前看！

尋晚walker冇問題

係 正常發揮
但係今年既施華已經唔係上年既施華

得巴塞個時拎過
個年隊巴塞搵我呀婆落去教都贏到

老啦
今年33喎
我覺得佢比yaya更值得係academy立銅像
諗返以前文仔，工程師年代
冇咗佢成隊唔識踢
點似得而家換邊個上去都踢到同一個風格嘅波

啱 十卜 ching ho ball

開國功臣啦直頭
遲隊長一年黎
踢到依家仲係正選緊

諗諗下
今季分分鐘因為2個12m失兩冠

嘢都唔想講了

場波一世都唔敢睇返

馬水條撚屌今個夏天要賣啦

bwa上年都叫後生有潛力 下半季表演有改善

你老母馬水夾唔到隊波之餘 仲要獨食un下un下

見到拿仔出ig post

贏波出局

disable左comment

拿狗

黎左一季都冇咩錯
尋晚一錯就錯2下甘既

反返佢兩個禮拜先

英國脫歐係咪唔洗再踢歐聯

不必打美斯

英國脫歐英國仲係唔係歐洲一部份

樓上用錯ac

專心英超 爭三冠王算啦
其實成場部署都問題唔大 拿子派完膠可能真係換左佢好D
好似蘇狗對巴黎 見拜利鳩下鳩下即換

琴日晚拿仔一瞬間ig少咗十萬粉

咁誇張..

我見到嗰下係囉
但其實應該唔止

btw lorente都認左係自己手球了

Llorente told COPE after the match: “I was screwed, I thought they cancelled it.

“I knew I had given him with the body and with the hand, although I had it stuck while Sterling's goal looked at my teammates on the floor and suddenly we see that it's out of the game... it's a movie.”

算有良心

琴晚下面拎界外球攻上去 右邊入波個下同qpr個場一撚樣 可惜嘅係

哥狗中意右邊打傳控再快轉左邊 丁力又係契仔又越打越有 sane又剩係打左邊 我估真係好快走

不過個人認為 丁力宜家左邊的確好過腥

Come on City!
返黎啦!

走都馬列斯先
Sane無可能賣

起身啦各位手足

佢自己想走有得唔賣咩

我係sane都死心啦
第一場出馬水都唔出sane
仲要89分鐘先換落黎

腥學下打右邊
同丁力雙翼齊飛

佢本來係打右邊

但唔係哥狗要嗰種

嗰場比bwa透 我估哥狗右邊都係中意bwa/majrez呢類 咁左邊真係有狀態好fit嘅丁力(嗰場唔記得係咪出丁力啦),再者 呢排sane真係死去左好多，唔知係哥狗order定佢博表現，但係呢排嘅腥有時真係感覺唔似哥狗要嘅野。

果場丁力打左邊呀
但係丁力都叫有突破過人 雖然都唔係踢得好好
但馬列斯呢條撚樣真係一拎親波就斷
好多波可以出都唔出
死左腳 un下un下又回後 成鳩日晒撚晒d機會

雙翼齊飛嘅對面條防線就少左機會偏去一邊，曬咗mendy囉，無咁多空間比佢扯d急勁地波出黎。

平心而論其實bwa都係做類似嘅野，只不過bwa做得比佢好

佢太上腳 拎完波想突破又斷 唔突破就回傳永遠做唔到丁力果D

上年既下半季其實都開始見到b華有d貨仔交下
今季已經就黎完
仲未見到馬水有咩用
佢連人都唔識過呀陰公

始終哥狗以戰術行先，佢決定左右邊打傳控而唔係突破嘅話，腥都真係無乜運行。
不過諗翻第一場，佢出大夫，應該當半個中場咁用，咁出丁力加腥應該會好啲，當然事後孔明啦

第2球由甩腳果下已經要準備定拉跌人黎補獲 又要標錯要唔想犯規 對自己太有自信

豬蛇

唔好攞馬水同丁力比啦，喺哥狗戰術下佢地兩個根本完全唔同職能

btw 你地覺唔覺哥狗唔諗住將bwa改入中間
似n年前cwa打左邊咁

腦SIR其實做二傳用處好大
不過條友無速度, 把握力一時時
勝在有型

輪換單回合對熱刺唔係大問題 主要係對面傷左kane都唔試下進取啲 然後比人入左波都唔肯攻換作客入球 到80到尾先至換人出黎踏草 真係嘔血

成件事就係講緊呢樣野
係有d柒頭係上面死拗哥狗冇問題
屌你老母贏波就哥狗好野
輸波就球員問題
教練唔撚換人唔通個球員自己沖落去踢咩

條友自己都認咗手球

有冇人唔敢睇番最後絕殺嗰幾分鐘

唔會再睇呢場波

一得閒個腦海就係咁loop llorente 果球同var

我都覺 啲人冇睇開鏝波 唔明點解我地話哥狗 其實根本成個8強最有問題就係點解哥狗係首回合 88分鐘先換kdb 同sane出黎早少少75分鐘都好d la

夢醒了開始可以返到現實啦，追9晒所有清既留言

對住哥狗，我地係愛之深，責之切

唔嬲就假，唔係輸贏問題，係佢不止於此

聯賽成個戰術大師，運籌帷幄

歐聯8強對熱狗首回合排個陣，畏首畏尾，唔講馬水，淨係出delph，點講都講唔通，所有媒體/球迷見到果日lineup 都知出事，幾十/百萬人都知，點解佢會唔知，再講，成場波係人地新球場d 球員已經打到慌失失咁，半場完左出黎都無明顯改善，佢d 換人調動又係鳩，89分鐘出腥+唔訓，博咩...除左博屌，我真係唔明，最吹漲既係賽後佢講左2樣野，一0:1 好過0:0, 二係反搏根叔果翻說話，次9次佢講親呢d 都奶野，年年都係

好啦，黎到次回合，反而真係無得屌佢，排強陣，換人人選/時間都正常，係腥個時機差左dd

講拿水，我都唔忍心屌，成季都係我地最有信心中堅，點估到會一晚起個孖

其他球員，我覺得未去到屌果d 位

我諗呢場波最心痛既係一次又一次咁無限來回出局同出線之間，但係當我打J 又好乜都好啦，呢次都係一個對於日後深刻而有意義既寶貴exp

呢段野大部份係打比「唔係成日睇鏝又係咁出文 撚9我地既mon post狗」

我逼自己睇左3次想睇下係咪真係越，反而個人更灰

睇live睇一次就夠
以後都唔會開返呢場波

窮L 尋晚用20吋mon 上網睇live, 仲要唔係高清，今日請左半日假，上網搵高清重新睇一次，唉...岩岩放工而家心情先好返少少

心好痛

拿水失第二球個問題我之前都講過 搵佢做後場帶波推進真心好危險 而且佢平時推推下都會突然停低 hang左成秒先再做決定 真係好易會失波

但4選2, 佢已經係首選

撚緊我地狗咋

應該比walker/真高黑文做

石同白文係帶波推進會好過拿水 拿水控實睇定黎比就唔同

都係果句 拿水係唯一左腳中堅
哥狗戰術中堅一定要有左右腳出球點
所以你會見到拿係必然正選咁

不過，佢真係攰啦

同埋真係差d經驗
上面有巴打講佢失第二球其實一早可以draw個foul暫停熱狗打反擊

巴打好勇敢
我唔敢再睇

我諗果下佢既經驗或者係反應都黎唔切，都應該仲係第一下犯錯d 自責度，始終拿仔年紀同大賽經驗少，都無計

想整返件

所以冇咩點屌拿仔 淨係覺得首回合可以做得好啲 同埋真係冇咩運

鏝區已死
黎香港都無人講

7月24有撚排啦

果期唔係香港
灰到仆街

有冇手足記得「大衛施華！！！！」

我27號喺東京有得睇

如果對水晶宮輪換輸左又會屌點解唔全力英超了

聯賽對刺咪撚再出佢啦
驚佢又太緊張又派膠

其實無人想知你講比邊個聽？

無人爭仲好

作客入球其實真係好重要
作客熱刺無盡全力拎作客入球
淨係諗住主場必勝
最後都係輸呢樣
哥帥取態上應該係計錯數啦

幾時賣飛

下星期五早上10點開始

唔知今次會斷幾多隻腳呢

幾錢

【體路專訊】繼利物浦及多蒙特名宿隊後，再有歐洲強隊落實今夏訪港！去屆港超聯冠軍傑志今日（19日）宣布，成功邀請去屆英超聯冠軍曼城於7月24日在大球場與球隊合演季前熱身賽，並將票價定於最低350元至最高1190元。傑志總經理吳凱威笑指今次戲金屬「天文數字」，惟不論賺蝕也希望球迷入場支持球隊及曼城一眾球星；主教練朱志光就直言對方領隊哥迪奧拿的戰術屬另一個層次，「是現代足球典範」，期待與對方交手。

「賽馬會傑志中心盃」的票價分為350元、590元、890元及1190元，另設250元的特惠票。傑志球迷會「藍浪一家」會員可享有每張門票50元的折扣優惠，惟每人只可預計4張。門票將於下星期五（26日）上午10時起於 、購票通熱線21115333及大球場售票處發售，球迷亦可在翌日起到其他購票通銷售點購票，每人最多限買6張

最平有350 最貴千幾

好怕買唔到 到時揾巴打幫手買

到時上cityline買算

不嬲都系想要r聯多過英超拉= =
舊登年代都講左好耐啦清

曼城呢d 波都好睇
邊有人睇曼城架= =

水塘清同老細幾時包廂

【傑志曼城 7.24 會師香港大球場 門票4.26開售】

傑志正式宣佈，將與三屆英格蘭超級足球聯賽冠軍曼城合演季前熱身賽，比賽將於2019年7月24日晚上8時在香港大球場進行，是次賽事由成立45周年的EDPS電腦系統有限公司贊助，名為「賽馬會傑志中心盃」。

是次賽事票價分為港幣$350、$590、$890、$1190，而學生及長者票價為$250。、電話（2111-5333）或親臨香港大球場售票處（只限4月26日）預購門票。此外，4月27日起亦可透過其他購票通銷售點，包括通利琴行等親身購票。球迷每次交易最多可訂購6張門票。

賽馬會傑志中心盃 Jockey Club Kitchee Centre Cup
傑志 Kitchee vs 曼城 Manchester City
日期 Date: 24/7/2019
時間 Time: 20:00
地點 Venue: Hong Kong Stadium

Tickets sales will be available on Cityline (Hong Kong) form 4.26!
================================
【會員買飛每張平HK$50!】藍浪一家球迷會門票預訂

【傑志感謝祭開催!】18/19主場球衣低至$399

【立即投票!】2018/19香港足球明星選舉

【傑志計劃選拔日】4月28 招收2004-2007出生學員

#wearekitchee
#同行壯志
#westandtogether

1190舉手區

鏝區真係當有錢人

我買下一格算了

窮撚，我人工得8500

我戶口得850

我番老庇
一日得幾十蚊

想睇

1190姐係頭幾排？

劃位

想問近出入場通道，想比隊長簽名，買1190係咪冇得輸

老細幾時包廂

第一次玩psg完季有2.7億買人開心到傻
之前玩英超中遊隊得幾千萬

錯po

雜種狗

我第一次玩曼城比人炒咗

玩fm?

嗯

fm19好玩左好多
不過今集都仲係用緊兩翼屈落底出波
fm17呢招入過百球都得
不過今集d妖人麻麻地

我一套424橫掃法甲
不過fm19有個缺點
主客場差別太大

我歐聯炒皇馬4-0，客場比佢炒番5-0

應該冇奧達文迪睇

垃圾隊有fans?

哂錢入場睇是咪on9

算啦
曼城有幾可黎一次香港
買1190算

貴撚到 前年去etihad睇英超坐今次1190嘅位都只係800幾港紙

學生

但球員次次慶祝都去黃色位

垃圾波慶黎托

知唔知邊個會黎踢

咪撚同我爭350
因為個伴係250

馬水咪撚黎

佢去踢力架盃喇

應該有我

咁你兄弟？

有伴

轉會post話耶穌仔同辛尼話要走

走喇

我反到佢地走人

最尾應該得muric sandle Gacia 個d會黎 其他全部傷哂

傳曼城有意用耶穌加錢換尼馬

Manchester City to make summer move for Neymar?

高級版馬水

唔那係啊

大家灰機夠 一齊慶祝唔訓正式回歸

1200$ 同900$個位差得遠唔遠
預備好課金了

要尼馬做咩
續sane都夠啦
sane快撚d續啦屌你

Sane走唔走都唔好撚要尼馬條撚屌

最撚憎尼馬，真係買左佢番黎都唔知用咩心情睇波好

新組合 SNS
SANE NEYMAR STERLING

點都唔係尼馬中鋒啊麻

踢得好會讚，踢得差會彈
但近年曼城都無人格衰球品差

如果唔續就賣啦,sane 賣到8000萬
拎舊錢買個勁前鋒/防中/左閘

甘賓尼囉
廢老霸住個位唔比球會買rice 出晒名

腥今季唔知係比人睇穿定落場少無咩態，
無上季咁易過到人，拎住波時有啲猶豫，
斷纜情況多咗，有啲擔心佢比哥狗雪到廢
認真唔想佢走

SANE, JESUS SEEK CITY EXIT?

Leroy Sane and Gabriel Jesus has among a group of players who have asked to leave Manchester City, according to El Chirinquito TV.

Seven or eight players have reportedly expressed their desire to leave the club in the wake of Wednesday’s Champions League quarter-final defeat to Tottenham.

Sane came on for the final six minutes of the loss to Spurs while Jesus was an unused substitute.

唔通下年又大洗牌

今年係真係趺左小小
可能係因為比對手睇通左

7-8個？有無咁多人想走
根腥耶，白文擔泥？
諗唔到仲有咩人
明明隊波前境唔差

可能計埋 隊長費奴施華牙路 當中有人想掛靴

吹水姐,
可能計埋巴禾文加拉

尼馬假9

會廢一半

夏世三是一個好例子

用筆錢買防中左閘高佬前鋒啦

擔泥想去意假

[Fabrizio Romano] Inter have started talks with Manchester City for Danilo. He’s the main target as right back for next season, the first bid will be made soon.

其實入4強果隊真係我地
熱狗憑咩

Walker

黎左鏝冇以前咁撚陰濕

岩呀，諗諗下唔洗比機票1190其實抵

今晚730
又對熱

喜迎Maffeo

德甲都踢唔掂

炒鳩返佢報仇啦

腥真係唔續約？

係就快啲賣走佢，避免更衣室問題
只要確定KDB 丁力 Bwa 三個未來幾年嘅核心唔走
問題唔會好大

下 腥喎 唔撚係馬水

轉自轉會post:
Manchester City willing to pay €120m for Benfica's Joao Felix

Manchester City boss Pep Guardiola has reportedly asked the club's board to make every effort to sign the 19-year-old, who is also a prime target for Juventus.

老實講今季佢都變後備啦

更衣室一定要穩，車路士同埋曼聯就係好例子

呢個新仔歐霸戴完帽之後，轉會新聞未停過
係咪真係咁勁，所有名門都想爭

買佢不如買番sancho

米8 有速度有埋門 技術唔差 仲要後生

頂腥個位都得既

幾好j呀d球風 又靚仔

期待比熱狗三殺

0:1
1:0
4:3

點能樣3殺牙

三殺是指一殺對賽成續斷欖，二殺是指淘汰入歐聯四強，三殺可能就是今晚今曼城失分再失英超

今晚同我大炒熱狗

佢似踢耶穌個位多

要屠殺熱狗出氣

我地中國人唔可以再輸

孫oppa屠城

如果拎到國內三冠王都順返條氣既

買返sancho
sane先可以放

要買多件兩閘後備
防中
就夠

過到熱曼2場先敢諗英超

下個topic名（韓狗屠城）

今晚怒炒熱狗都順返少少

唔覺sancho係sane果type
同埋sane只係冇得出場 唔係sancho咁反骨

曼城狗咁柒就咪留言，畀咁多錢都係得一次英超，收山啦哥狗！

畀次機會你收聲。Sancho知道哥狗份人賤，先去多蒙特，有咩資格話人反骨？

做乜又有爆閘狗

關你撚事咩

科正選

哥狗醒左
終於用哥狗

Foden

科正選，邊個唔睇邊個就係鬼

死撚開啦屌你老母 我地狗竇講野關你撚事咩

Sane又後備應該走了

科登!!!!!!

出我

係大陸唔睇了

俾我都好冇癮

熱狗出foyth
應該可以完美強姦左路

我係球迷都睇到好無癮 一係唔出 出就80幾先出
仲要出馬水都唔出腥

收工先睇返，潛了

哥狗係咪準備好比科接班

Foden 正選咁撚癲

係咪有咩隱疾我地唔知

愛滋

陣間失分就到我比人圍屌

無計 sterling打左太fit

Foden 搶Sane 正選

熱刺個龍門乜水

今晚咁齊陣應該怒炒啦
所以失分屌都唔會第一個屌你

呢場炒10粒都平伏唔到啦

講到贏硬咁

好明顯熱狗今場都係半放棄
右閘同守門員都出副副選
我地下半場都應該要留一留力下場打肶

Foden 正選，正！

好有心踢呢個後生，有火又有技術又肯走位配合

辛真高
科頓
根度簡

恭喜利迷

死阿狗

輸在var 無野好講 前晚歐霸明明法蘭克福越位 但球證睇都唔撚睇var

我撐曼城攞英超呀

Sane個狀態同未出態度問題前，係明顯差左，唔擺佢做正選，我信光頭有佢原因同考慮

Sane真係唔想佢走呀，唔好咁啦

Forden點解有兩粒膠

你兩個都收撚皮啦

你老母？

咩陣?

講乜撚野老母呀又？

科仔出親場都有貨交都比

今季完左係咪又要課重金買人
肥根 廢奴 施華 左閘 可能走既sane 耶穌仔

耶穌真係早走早著

收嗲啦仆街

最理想係Sane 加錢換Son
Jesus加錢換Kane
根狗返土耳其

又出根叔
點解唔出費奴

踢埋呢幾場都冇得睇啦

今場好大機會88分鐘換jesus sane 比熱刺睇辦
下季會賣佢地去熱刺

咁撚多爆閘狗好撚煩

去曼市屌哥狗老母

屌！連MC區都睇唔起Foden

我就想佢黎個大爆發，今場超水準，有助攻

12點準備起身睇波

但如果真係操行問題都無計 哥帥最憎

有無link

佢成日攤大對手屌隊友

屌啦，呢度啲人不知幾想科打得起，
屌撚哥狗出佢全部都係爆閘狗

同埋垃圾賭仔

比Foden個d都係忽然球迷

今晚要屌死熱狗

除咗爆閘狗仲有邊個睇唔起foden

班撚屌連科仔都想反

唔想比熱狗triple kill

屌爆都不能洩我心頭之恨

識唔識數數

真 foden每次出都一定貨交
無可能唔撐

科登我親細佬

邊個屌佢我屌佢老母

Foden真鏝 未來隊長

上下一心齊撐科仔

爆閘狗出返去啦
呢度冇野睇呀

下個post (齊心撐科)

個場我當輸咗

我係sane都想走啦

點都好 今晚勢炒熱狗洩憤

對面個陣天殘地缺